AV 網站 Pornhub 上 最多人搜尋《復仇者聯盟3》角色排名公布 第一名竟是

大波好重要

Black widow > scarlet witch

Big data

hulk

gamora多過細妹咁多

仆街冇hill

男人睇iron man同doctor係咩玩法
Gay test

spiderman諗起有條舊片 重演倒吊同女主角錫個一幕 錫完走咗落返黎變咗含撚

啱啊 所以真心笑咗

好似係笑片嚟

係睇iron man同doctor屌人囉

恭喜你 你已經搵到gay佬思路

咁多男人睇hulk jm9

第2係男人睇spiderman

男人 search hulk

第2名
鬼婆真係好鍾意攪青年

好想睇人屌𡃁仔屎忽掛

怪獸條巨撚夠誇張有視覺沖擊

Thanos

大概係咁

Hulk fuck black widow

想睇captain x bucky

唔知點解突然諗起舊高登個甜故高手“鹵蛋花生”有一篇甜故，係十年前avengers 1，自創什麼烏蠅俠屌黑寡婦，幾甜，而且搞笑，笑撚死

BLACK WIDOW內射SPIDERMAN

俾我自己搵到篇文：

(篇文2176日前 )

lm

Antman

I’m groot!!!

好gay

HULK SMASH !

唔係beth大波d㗎咩

佢點知你係男定女

我想問spiderman個身高係咪後製過
點解佢矮rdj咁高, 但明明差唔多高

你睇rdj同dr strange 都知唔洗問啦

可以係RDJ墊高
有講過高度係當時Spider-Man 選角既重要指標

插！池！

插一聲！！！

好令人懷念。有無人知道鹵蛋花生有無過嚟連登？

spiderman排第2

無寫old boy 點click rate ，唔準

[img]

thanos

Nigga

樓上

就跌出黎

樓上兩位一路好走

Bam 露撚露春袋

樓上quote嗰個

大家唔好阻住我睇josh brolin

Btw 套嘢好似mantis都有份做

樓上痴撚線

Nick fury都有

啲人SEARCH HULK係想搵到啲咩

岩岩先search 完scarlet witch

痴孖根，咁都有人自爆

Black widow露點嗰套戲見到佢其實同elizabeth olsen個size差唔多

Okoye

Link

有D估唔到既係 D人對spiderman既性趣仲大過captain

乜google "scarlett johansson nude scene"真係咁難咩...

Spider-Man
CP咁

我覺得Black widow正過scarlet witch好多
好重女人味好性感

緊係睇大隻佬屌人架啦
唔通睇瘦仔/樣衰/老野咩

spider man就係黎佢點樣俾人屌

你真係識食

Ching sick ball

bw同sw都理解到
gamora 真係諗極都唔明點解咁多人search

黑人都要打丁嫁嘛

套野有點嫁
個屎忽仲好正
利申：自已google

國際口味同連登口味

BW 好J過SW幾倍
但係WW又好J過BW幾倍

Captain 真係

Bw使乜search姐,日本嗰啲女搜查官咪就係bw套衫囉

我以為CA係第一添

後者有種臭雞feel 次次都中門大開 上電視節目都咁 搞到格黎d演員好尷尬 要忍住唔望

又少2個連登仔

Spiderman

好想屌

佢之前仲特登為咗演SPIDERMAN去練體操
練到個屎忽勁突
睇到連鬼佬都DAT ASS DAT ASS

竟然
oslen好似得C

spiderman, hulk

search下咪知

可能其他論壇都有兩個Hulk打手
一唱一和叫人search

正常男人都有興趣search wo

哇跳得幾好

你地知道個表係講%difference 而唔係總數嫁可？

好多基佬

J Nebula同J機械人有咩分別？

我鐘意nebula>gamora

屌你 仲以為條LINK係BW既AV